我正式宣佈機場成為我哋每星期集合點

相信警方嘅武力將會幾何級別上升
同埋水炮車就Train好 第時玩對持會好攰
同埋自從616後
我哋嘅消息喺外國開始慢慢收皮
但機場唔同！
機場主要係向外國遊客宣傳
而且極有效！
黑狗又唔敢攻

宣傳
下次機場就大量印警黑合作
政府不正面回應訴求
中聯買黑 嘅紙本
內容全英
最好有埋QRcode比佢哋可以返屋企scan
share比朋友
同埋搵三十幾友一人一部iPad播片
ipad最好包防啲跌套
唔係又俾啲廢老搶嚟丟

認真出機場擺檔真係唔攰
又有冷氣 肚餓又大把嘢食

叫口號
口號要全部用英文叫
唔好好似上次咁咩香港加油
冇人聽得明
Free HK
China is liar
Never Trust China
No extradition to china
etc.
一定要針對住大陸共產黨政權講
落鳩佢哋面
(口號留返你哋諗)

最好分三個小隊
每隊叫廿分鐘
輪住休息
有埋鼓.啦啦隊打氣棒仲好

星期六
有仔女/老人家嘅可以帶埋
持老賣老 持幼賣幼

本人覺得其實機場可以直接取代
剩低嘅光復行動
因為分界嘅一早分晒
同埋唔需要太多手足
人數上10000已經好誇張
好過你幾十萬人佔領條街
而且外媒唔會點知道
加上主要係要向外界宣揚
並唔係要對啲食古不化嘅
廢中廢老改變佢哋嘅思想

唔啱聽屌細力啲

個個禮拜做就會膠化

一係就一次幾萬人去機場
人數上已經好誇張
T1 T2都坐滿佢

8月5日 全城罷工
機場見！

同埋都可以講下/派下傳單
外國人可以點樣幫你

其實好多鬼佬唔睇新聞
就算係都唔理你香港咩事
成日睇sports/reddit
但係一講到共產政權
點樣人權自由被禁
佢哋就會好火
我好多外國fd都係咁
完全唔知道香港發生咩事
但我一講晒佢哋知
即刻成為佢嘅飯後話題
仲同佢哋另一班圈子傾
傾到佢地老母uncle都知
仲主動幫我簽白宮聯署
日日叫free hong kongx99

中環就佔領唔到
入夜即死
癱瘓機場會點

想知無不反對,
入去坐班犬會點做

入嚟睇下吖各位

機場真係幾好。 警狗又唔敢亂黎。 又可以比外國旅客睇到

推

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

I buy

推

PUSH

啱啊 你一講communist 佢地就識反

之前解放軍帽個單野係好好既彈藥搞大件事

係

啱呀！
有個friend仲話
有咩冬瓜豆腐
可以去佢荷蘭家
長住

搞無咩問題,係勇武唔好佔路, 衝啊, 就咩事都無問題
一定要和平

就係和平理性
但機場客流量咁多
成日搞中共都會出手

push

幫推

7.30不合作運動
8.5全城大罷工

點解要罷工？自己睇